尋晚睇完波蘭場波，發現利雲真係好慘

成隊波好明顯睇出佢同班隊友級數差好遠，佢班隊友一對強少少既隊，就連簡單既帶波、護球、傳波都做唔好，一俾人逼就甩，成場不停將粒波傳俾對手，完全做唔到供應俾前線。
導致意大利可以猖狂到只係留兩個中堅係自己半場，然後全部球員係人地半場逼搶，可想而知波蘭完全俾唔到威脅意大利。
難得地見得既波蘭攻勢，都係要利雲返後做埋傳波果個，最終又真係俾佢交到一兩腳致命既直線，但偏偏隊友又射到離哂罩，身為一個前鋒最慘都莫過於此，有心救國，無力回天。

波蘭本身球迷期望唔大，無人會話佢，慘在難d有獎

25狗抵撚死

出米歷克
都唔出場場入波果件新仔
抵輸

仲有就係CCC尼今場雖然救左唔少波，但唔知係咪當左自己踢緊祖記，對面咁多人係自己後半場逼搶，仲要經常開短同埋斬啲唔過半場既長傳，真係玩死自己友

佢25又關你利迷事

煙鏟